[銅牌學生會]台服LOL, 剪左果片放唔放得呢度?

練/學緊剪片
麻煩比個DISLIKE

少有高質片

完場打問號都幾冇品 比左dislike

Agger
同班幼稚台狗無分別

打LoL，dislike 都廢事比

除左海軍鬥水兵都ok好睇嘅

好似無咩特點咁樣lor
無咩笑位 講野内容悶 技術唔勁
剪片黎講無記錯配樂由頭到尾一樣，唔同'劇情'配唔同音樂會有效果d

我盡能力俾cm架啦，繼續努力啦，我都想hk有多d咁既輕鬆打機channel睇下

btw你係拍條片出黎起碼要自己覺得ok 先擺上黎架嘛，態度要不卑不亢先係，叫人禁入去dislike好頭盔feel

多謝巴打